# INF3135 Laboratoires
## Exercices complémentaires
Par Eric Pietrocupo

Le dépot contient des exercices complémentaires. Les codes sources sont disponibles s'il y a lieu.

* [Cauchemard de pointeurs](pointeurs)
